%\section{Deckblatt}
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\Large{Hochschule für Technik Wirtschaft und Kultur Leipzig}\\

\Large{Fakultät für Informatik}\\
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
\begin{center}
\textbf{\huge{\topiclong}}
\end{center}
\begin{verbatim}




\end{verbatim}
%\begin{flushleft}
%\begin{tabular}{l p{13.7cm}}
%\textbf{Thema:} & \topiclong\\
%\end{tabular}
%\end{flushleft}
\begin{verbatim}


\end{verbatim}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{p{5cm} p{5cm} l}
\textbf{Matrikelnummer:} & 68014 	&  \\
\textbf{vorgelegt von:} & Johannes Hamfler 	&  \\
\textbf{geboren am:}  	& 1. April 1990 	& \\
\textbf{in:}  			& Schkeuditz 		&  \\
%& & \\
& & \\
\textbf{vorgelegt am:}  & \versiondate & \\
& & \\
\end{tabular}
\end{flushleft}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{p{5cm} l l}
%\textbf{Institution:}  & Hochschule für Telekommunikation Leipzig (HfTL)& \\
%&  University of Applied Sciences & \\
%&  04277 Leipzig, Germany & \\
\end{tabular}
\end{flushleft}
%\includegraphics[scale=0.25,clip=false]{Logo/logo.pdf}
